{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58479&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수황토펜션"
    },
    "text": "幻想的な夕焼けが印象的で穏やかな美しいペンションです。 麗水海辺でのロマンと海を見ながら、楽しい思い出を作っていけるペンションです。 周辺情報ではユーワールドルージュ車で9分、麗水EXPO車で29分、万城里の黒い砂浜は車で30分の距離に位置しています。 ペンションの基本情報では入室は5時、退室は12時です。 炭とグリルはレンタル可能で、バーベキュー施設は屋外共用バーベキュー場と個別テラスバーベキューが可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できませんし、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 画像と利用施設は実際と異なる場合があり、紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの基本情報は何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は5時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基本情報は何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。屋外共用バーベキュー場と個別テラスバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない場合でも宿泊できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、周辺にはユーワールドルージュや麗水EXPO、万城里の黒い砂浜などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "利用施設や画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、利用施設や画像は実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変わりますか？",
            "answer": "一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 343
    }
}